有冇動物專家可以解釋下點解隻貓會咁

好驚

我都想知

我隻貓做唔到嘅

我都，雖然無貓

全部都係熟悉嘅id

💙✊💘

養我 我解釋比你知

禾想養蚊

你想生愛滋？

傻鳩

傻鳩想負皮但負唔到

哇 勁驚 好彩我之前一齊住過既貓冇咁